黃永：分明海員因素多過特權階級 爆到7彩係香港人冇責任感架？

屌你老母死共狗

係呀香港人最大責任呀
隻病毒係香港人做架（黃永話）

陸永都黃過呢個垃圾

唔使理佢啦 呢條友想食一帶一路條水 宜家食唔到